V Praze 18.11. 2011 Milá Evo! Chtěla bých vyprávět tebe pro jednu procházku po Praze. To byla moc dlouhá a také zajímavá procházka. V jedenáct hodin setkalí jsme se vedle Václavského náměstí. Šli jsme pěšký do Národního dívadla. To je moc hezké místo. Fotografovali jsme tam hodně a pak jezdili na lodí po Vlavě. A ještě obědváli tam. Těším se na tvůj dopis. Eva.
